點解上咗4字頭啲女同事咁撚克人憎

工作上佢哋以為自己好醒
又唔肯認低威
明明唔知又扮知
又多出錯

同佢出去食嘢
基本都要同侍應講唔該
佢冇禮貌不特止仲要用啲西態度對啲侍應

又講到自己好靚好索
其實唔靚囉

唔該唔好成日講你私事啦

返工講私人電話講到成個部門都聽到

我真係唔想知佢老公同仔啲嘢
佢哋份人好濕尻

某歲數打後

結左婚有仔女>結左婚未有仔女>有男友>單身

你就快啦

叫佢含撚